---
title: DUI7 + Terukomddag
date: 2019-10-08
---

Vandaag was een korte dag. Ik heb gewerkt aan een daily UI challenge voor het uitwerken van een instellingen scherm. En voordat ik het wist was het alweer middag, tijd voor een terugkomdag op school.

8 uur gewerkt vandaag.
